[HKUST] 求year one spring sem reg科技巧

有咩科啱year one reg而又唔伏
fall sem reg 啲科太伏
midterm炒矖
想追cga下年minor busi